集人！！！！

無論你想做咩都要集人，幫手叫人留低！！！

轉地點！全世界入來！咪撚留金鐘

地點可以之後再簡，人散左咩都做唔到！！！！

Be water，聚集先會成為江河

醒水d啦，地方唔係問題，聚集在再決定，跟從人流啊，be water

幫手叫人留多陣，集人！！！